。。。

我知道會覺得好誇張 我知道係無法理解
但真係好辛苦
不停想嘔 咩都諗唔到 成個頭都好痛
明明前幾個星期冇事
好窒息
我係唔係怕死 唔知 呢一刻完全調節唔到
點解大家都安然 我都過返嗰種舒暢嘅生活
有試過說服自己 人人都係咁 人人都要面對 但我就係控制唔到 好焦慮 做咩都好焦慮
我想自己一個 畀我靜靜得得唔得
我好想自己一個 我自己一個就好好哋

RAP

發生咩事?

唔駛理

末期cancer?rap

連聽到你哋行嚟行去都煩躁